{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사당 호텔 더 라움"
    },
    "text": "カフェ型ホテルのサダンホテルのザラウムは、お客様に快適な宿泊環境を提供するために努力しています。 入室と退室に関する規定をお知らせします。 入室時間から3時間前に予約をキャンセルしたい場合は、キャンセルが可能です。 ただし、現地で予約されたお客様に限りキャンセルが可能です。 入室時間から3時間以下の場合は払い戻しできません。 また、退室時間から20分経過後には追加料金がかかります。 さらに、すべてのキャンセル規定はヤノルジャのキャンセル規定をご確認ください。 駐車は利用できませんし、徒歩で利用可能な周辺の駐車場をご利用ください。 ホテルザラウムの全客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 当ホテルはコロナウイルス予防のために徹底した防疫作業を行っておりますので、ご安心してお越しください。 宿泊をご利用の場合、バリ産の高級コーヒー豆をご提供しております。 ただし、午後8時以降はお客様に提供できない場合があります。 全客室の料金は2人基準で策定されています。 また、ペット連れの入室はできません。 満19歳以上から入室が可能で、未成年者は家族が確認されてから男女同室での宿泊が可能です。 身分確認には住民証、パスポート、運転免許証、臨時発給証が可能です。 上記のような事項により入室が不可能な場合は、キャンセル、延期、または払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザラウムではどのような宿泊環境を提供していますか？",
            "answer": "ホテルザラウムでは快適な宿泊環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合の条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室時間から3時間前に予約をキャンセルする場合は、キャンセルが可能です。ただし、現地で予約したお客様に限りキャンセルが可能です。入室時間から3時間以下の場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間から20分経過後には何か追加料金がかかるのですか？",
            "answer": "退室時間から20分経過後には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用できますか？",
            "answer": "駐車は利用できません。周辺の徒歩で利用可能な駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは全客室で利用できるのですか？",
            "answer": "ホテルザラウムの全客室ではネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザラウムでは新型コロナウイルスの予防対策をしていますか？",
            "answer": "ホテルザラウムでは徹底した防疫作業を行っておりますので、ご安心してお越しください。"
        },
        {
            "question": "宿泊を利用する場合、特別なサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊を利用する場合、バリ産の高級コーヒー豆をご提供しております。ただし、午後8時以降は提供できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "全客室の料金は2人基準で設定されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "満19歳以上から宿泊が可能で、未成年者は家族が確認されてから男女同室での宿泊が可能です。身分確認には住民証、パスポート、運転免許証、臨時発給証が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "入室が不可能な場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "入室が不可能な場合、キャンセル、延期、または払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 516
    }
}